「毒犯自己查自己」警監會721831新屋領報告聽日2:00公布

好嬲好嬲

1. 香港「獨立監察警方處理投訴委員會」是唯一一個沒有調查權的監察組織
2. 香港「獨立監察警方處理投訴委員會」是唯一一個不需要對民意代表負責/沒有民意授權委任委員會成員的監察組織

612 訓左？